airpod定crazybady 求分析🤪

想買無線耳機 預$1300內
除左呢兩款 仲有冇好推介
唔想要太大舊
唔該曬😛

airpod = 垃撚圾

點解🤔

唔隔音你幾時聽

多數撘車聽 呢兩款都唔掂？

bno e8啦不如

唔好搵兩粒垃圾嚟同airpods比啦

crazybaby 好快無電，我有 d 想買 airpod。唔想成日差電。

iPhone 就AirPod 喇，冇得輸

根本crazybody垃圾嚟

1300預算 airpods最好？

唔介意無隔音既話 Airpods啦
個Case叉一次電夠對耳機用兩三日
就咁耳機既話聽兩三個鐘都仲有電

為左airpods出iphone
airpods無格音 但勝在方便

一定係AirPods

吾該哂🤤

airpods 勁方便
後悔太遲出

我過兩日先出咪仲遲🙈🙈

Btw 又幾方便 咩功能
冇google 🙈

屌你老母咁你死去google啦

咪屌老母 依家去😂

crazybaby 係大陸扮美國野黎